幫朋友post 對聯

我來試對，見笑🙏🏻

林鄭篇
一個林鄭兩個口面竟敢三番四次無恥地說著五六句錄音來欺騙七百八百萬香港人，九流如此十分可悲。

學生篇
一個學生兩條腿走過三四次和平遊行竟被五六個黑警追打年青人理想變得七零八落，長久（九）下去十分唏噓。

藍絲篇
一代藍絲兩腳一伸留底三四個爛攤子俾五六代後人，其孽七八重足夠落九層地獄十世做狗！

黑警篇
一個黑警兩支噴霧對住三個學生四圍亂噴五六支警棍亂舞七八下扑中後生仔，你祖先九泉知道說你十惡不赦！

建制篇
一個建制出兩三個柒碌竟然四圍宣揚五六次又撐又唔撐，攪到自己七上八落黎緊選舉狗（九）都唔屌十分可笑！

阿爺篇
一個國家攪出兩個制度欺騙中港台三地弄得香港四分五裂，西方六國七咀八舌齊聲討伐九流政權十分壯觀！

有個朋友好好文彩就係唔夠膽post 文，打算幫佢一把。

推

最鍾意阿爺篇
推

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會